[722大罷工] 聽日除左搞地鐵 麻煩車手幫手搞埋馬路

目標係全面癱瘓香港

無人可以返工

推啊！！
全面癱瘓香港

除左停狗鐵 搞埋馬路！！！

推
有藉口番唔到工 大部份市民都樂意咁做

推

一條青馬橋入口就ok

無得返工啊一齊
返唔到工我都唔想！！

推啊車手幫幫忙

上水可以搞雞嶺迴旋處
粉嶺搞華明
大埔搞廣福
沙田搞獅隧大老山

其他繼續補充

唔好返工啦一齊

過海隧道有無得搞

絕對有 三條過海一死成個香港玩完

千奇唔好

咪返工啦香港人 休息一日啦

推撚爆佢 車手巴打要出黎啦

推啊

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

大家都要搵食
但而家係非常時期

推啊
要車手聽日早啲準備定

聽日癱瘓晒所有港鐵線路

唔只閪鐵啊 馬路要車手幫啊

再推

push

地鐵係首要
D人返唔到就會上路面
咁路面只要有少量巴打做野就夠

係 但路面要靠車手幫

車手大佬 要幫手啊！！！

推！無人返到工！

例如地面有3條行車線
平時要封哂先癱
但因為無左地鐵 地面大量車流
只要少左一條線就仆哂街

你要知道，一鎖死啲重要出入口，路面就會崩潰，港鐵唔同，要部部車都死先有效果

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

重點推介

首選三條過海隧道
次各大隧道
再落係各區重點迴旋處

目標係用最少車搞爆全香港交通

拿 呈祥道真係好易癱架
一撞車就收皮 如果3條車線都收皮就倒灌去九龍灣觀塘
返工成日出事

青馬大橋塞埋 令機場都運作唔到

車手一定要出黎幫拖

塞青馬再搞埋狗鐵

你班死暴徒唔好搞嗰三條過海隧道我要返工架

往新界的就青山道之前
往九龍方向最易死個位就係獅隧個2條行車線個位

返工成日出事 大家真係咪搞呀

千奇唔好啊

繼續推

真係唔好搞紅隧！

係。完全無路入 你睇上次撞爛橋佢地幾緊張就知。機場政府最重點保

推！

呢樣先最緊要 如果三條睡道都塞鳩左就大獲

直接推上國際層面

不過大佬呀 意外的野無人想架嘛!

真
大家千奇唔好係青馬炒車死火

推

雖然效果應該冇市區咁大 但西貢人表示 新舊清水灣道一塞 西貢冇人會返到工

淨係玩佢個車門，開開刪刪都可以玩成日
千祈唔好玩車門

唔好攪紅隧呀
Plz

紅隧出口最易塞
往上環得一條行車路

西隧*

架架車隧道行10-20都夠做

行20都OK喇

番唔到工就一齊去元朗

提提大家 千祈唔好係欣澳站唔小心跌野。會令機鐵同東涌線都行唔到

青馬+東涌線 已經阻到香港最重要果忽既運作

原來咁大獲
大家記得千奇唔好！！！

推呀！！

Push

屯公呢？

有無黃大仙手足搞龍翔道？

推到車手出黎幫拖

屯公好易癱瘓
搵幾架手足壞車就OK

我無野講

真唔好，要消防要醫護

全部人三罷! 繁忙時間用自己方法令運輸系統跪低!!!!!!

千祈唔好係何文田站搞搞震，會搞亂哂觀塘線車序，到時就煩啦

吐露港

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

個海景正到

要迫都迫到罷工！

只要龍翔道塞 清水灣道都會塞 所以龍翔道緊要啲

推

無法無天分分鐘命都無
仲返乜撚嘢工

千祈唔好搞呢d啊
行車路:
- 三隧
- 汀九橋
- 青馬大橋
- 港豬澳大橋
- 新田公路←大欖一塞呢隻嘢走唔甩
- 港深西部公路
- 大欖隧道
- 海安路(青山公路汀九段入荃灣嗰段)
- 荃灣路
- 象鼻山路(荃灣來往城門隧道)
- 大埔公路沙田段
- 青沙公路
- 大老山隧道
- 龍翔道
- 灣仔繞道
- 德輔道中
- 東區走廊

黨鐵:
- 美孚(西鐵線, 荃灣線)
- 太子(荃灣線, 觀塘線)
- 大圍(東鐵線)
- 北角(觀塘線, 港島線)
- 中環&香港(荃灣港島東涌機場線)
- 九龍塘(東鐵線, 觀塘線)
- 荔景(荃灣線, 東涌線)

觀塘廣場個位一塞
成個東九龍即刻玩完

推
請關注中上環
我聽日塞鐵

葵青區呢

千奇唔好搞屯公，會倒塞元朗

屯元天 大欖隧道

紅隧好緊要架 唔好搞
朝朝見大把人逼巴士 真係唔好搞

搞大啲 等全香港都知道 邊個搞死香港🤣

青衣最大鑊 得兩條路出入市區
一封就同機場一齊收皮

九龍人請大家
千祈唔好攪
！龍翔道！

慢駛三隧唔該

Pish

車主要小心駕駛！保持道路暢通！
以下道路都好重要

港島範圍：

> 海皮

- 西隧上干諾道西天橋路口
- 干諾道中及林士街交界
- 中環灣仔繞道中環入口
- 民耀街龍和道交界（IFC 2期對出）
- 菲林明道會議道交界
- 告士打道近舊灣仔警署柴灣方向
- 堅拿道天橋來回方向
- 告士打道近銅鑼灣怡東酒店來回方向
- 清風街天橋落橋位
- 中環灣仔繞道北角入口
- 東區走廊東港中心 / 太古坊對開來回方向（匯合東隧）
- 東區走廊近筲箕灣（近往柴灣道引橋）來回方向

> 內街

- 德輔道西及山道交界
- 皇后大道西及西邊街交界（近西區警署）
- 皇后大道中近雪廠街路口
- 花園道天橋往金鐘方向
- 紅棉道往半山方向近纜車站
- 金鐘道及皇后大道東交界
- 皇后大道東及摩利臣山道（近馬場）交界
- 大坑道天橋近摩頓台來回方向
- 英皇道近琴行街
- 英皇道近康安街

> 南區 / 山區

- 山道天橋
- 薄扶林道鄰近摩星嶺道及士美菲路交界
- 域多利道沙灣徑交界
- 大潭道石澳道迴旋處
- 大坑道司徒拔道交界來回方向

九龍西朋友：

> 海皮

- 荔枝角天橋近美孚新邨
- 西九龍公路近南昌站來回方向
- 西九龍走廊近加士居道停車場來回方向
- 加士居道近理工大學匯合多線來回方向
- 西九龍站下通道 來回方向
- 紅磡道及紅磡繞道交界
- 機場隧道往下路引路
- 機場隧道往九龍城引路

> 內街

- 長沙灣道蝴蝶谷道交界
- 長沙灣道東京街交界
- 長沙灣道南昌街交界
- 彌敦道太子道西交界
- 彌敦道亞皆老街交界
- 彌敦道窩打老道交界
- 窩打老道聯合道交界
- 窩打老道太子道西交界
- 公主道培正道交匯處來回方向
- 九龍城迴旋處

九東朋友

- 龍翔道近明愛醫院來回方向
- 龍翔道近黃大仙中心來回方向
- 太子道東 / 觀塘道 / 龍翔道天橋近坪石交匯處來回方向
- 觀塘繞道近麗晶花園來回方向
- 啟祥道天橋來回方向
- 觀塘地鐵站迴旋處
- 將軍澳道近康華苑或翠屏邨來回方向
- 藍田鯉魚門道迴旋處

新界東嘅要小心！

- 獅子山隧道來回
- 尖山隧道來回
- 大老山隧道收費廣場來回
- 城門隧道來回
- 吐露港公路近大學站或科學園來回
- 吐露港公路 / 粉嶺公路近林村公路交匯處
- 雞嶺迴旋處
- 大頭嶺迴旋處
- 新田公路近落馬洲

荃葵青手足

- 大河道及沙咀道交界
- 德士古道荃青交匯處
- 青山公路近龍翔道入口交界

最後 大西北精選

- 屯門公路近油柑頭
- 汀九橋來回方向
- 元朗公路十八鄉交匯處
- 博愛交匯處（出入大欖隧道 / 上水方向交界點）來回方向
- 屯門公路近青田路來回方向
- 青馬大橋來回方向
- （如有需要）屯門公路沙倉上斜

大家記得注意路面安全！

馬路一定要搞，如果唔係根本唔夠影響力

南區人唔好搞香港仔隧道

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

屯公炒車 地鐵又開唔到

港鐵開始多人 港鐵要人
千其唔好拉緊急制, 唔好令港鐵度門閘唔到

記住唔好罷工

警察無能
鄉黑橫行
光復香港
時代革命
玩死馬路
玩死狗鐵
玩死狗交所

屯公上次炒車塞三個鐘